義和拳亂又稱庚子拳亂，而今年，又係庚子年

兩個甲子之後，「勵害了，我的国」係咪又要步「我大清」後塵

黑警沙田廣源 入屋打手足 快啲幫手retweet

共廢帝近平又要對全世界宣戰

共廢帝習總